點解熱刺咁多仇家

少睇熱波
一輸左成台都抽佢水
係咪得曼市雙雄仲未做仇家

插水狗係人都憎

連皇馬都結怨

賤種蝗多啲

mma影帝實犯眾憎

強隊係咁

少睇波
靠爬資料得知
阿：同北倫敦
利：爭議性一場比賽
車：爭聯賽冠軍
曼有無補充

你睇資料睇唔到熱狗係MMA隊+黑哨+插水狗咩

串

廢

我地車路士係好小氣既人。。。

茅波又成日插水，點會唔乞人憎

重點係近年成日恰鳩爺爺，所以人見人憎

明明最大問題就係mma

熱狗串柒柒先係重點

明明咩大賽冠軍都冇

主要係黑過猁記

阿里依條撚屌踢得咁撚柒茅又成日插水但係喺英超未拎過紅都夠黑人憎啦

啱 黑我地2分仲想扮無辜？

太勁 d人妒忌

同獌friend過打band喎

英超唯志同道合好友

普巴啲拳路都有料到

比人逼和唔忿氣, 走去推跌人地個七十歲教練希丁克

邊到friend呀？ 睇過

鎖技同拳法係兩樣野

大家足總親生仔梗係friend

主要得阿利班怨婦

茅波 插水 自己無冠笑人有冠

因為佢地有未來我地冇

真

呢場之後，熱刺食撚屎啦

應該無拳王 同Rose 咁狗

ALI ROSE WALKER 拉美拿

SAT 26 SEPT 2015PREMIER LEAGUE

Tottenham
4
Man City
1
Kevin Debruyne 25’

Dier (45' minutes), Alderweireld (50' minutes), Kane (61' minutes), Lamela (79' minutes)

FT
HT 1-1

The equalising goal for TOT just before the HT

The third goal from Harry Kane

爺爺贏到既big6得車同熱
倫敦球會識敬老
仲話恰鳩爺爺

今年已經搶左爺爺分

COYS

爺爺今年要做鬼姐

其實有無人知曼城係第一隊反熱狗黑哨？

冇

未來熱

被逼害，公海盲反

爺爺今年目標係年尾既歐洲超級杯，所以其他賽事寓賽於操姐，但熱刺唔讓爺爺就唔岩

MMA 同 插水都夠乞人憎

車 (MMA)
利 (插水)
鏝 (黑哨)
阿 (唔駛講)
獌 (TBA)

不過最慘係得罪左利班怨婦

得罪利身浦同食兩舊屎無分別

全世界逼害熱

仲要今日38婦女節

當年球禁區外中背脊
班賤種死要禁區內拗中晒手

奇行種手球

好地地當自己中游球隊好似拖肥聖人咁咪算囉, 果d 邊有人反姐, 係要死爭爛爭入前4踢歐聯迫害雲爺爺, 而家出事啦

大多數00後小花迷，係咁架啦

上年疤狗歐聯出局，西甲又無，成個波台和平到

今年半季班花迷有d成績開始活躍返，潛左成年谷埋谷埋，上水亂咬人

阿妓自己踢得差有咩理由怪熱狗
隊隊波都想爭取好成績,排得前反而係比人blame 果隊

其實最大原因真係打希汀克
未打之前其實真係得阿狗咬佢
利狗就近期嘅事啫

關乜撚野事
事實上熱狗係垃圾波喎
插水黑哨mma樣樣齊

唔識敬老? 論資排輩都未到熱狗啦, 係要死迫入黎搞到而家叫咩big 6 ...笑大人個口

綜合咁多位巴打意見
再搵返相關資料
打希丁克真係好閪
我係意粉，睇左兩場祖對熱
覺得熱幾好波下
反而尋晚祖仲MMA過熱
不過可能係針對返熱本身
熱對住祖班後防老屎忽都完全唔敢MMA
係搞戴巴拿同希古恩
都算幾欺善怕惡

本來都唔憎
係識隻熱狗日日吹到熱刺歐洲第一咁就開始憎
但琴晚歐聯到依家都搵佢唔到
唔知係咪落左地核唔識路上返黎

黑吃黑....一山還有一山高

平時睇祖打聯賽都無咁狼
可能艾歷尼叫班友狼啲熱狗先會驚

屌熱狗老母

因為首回合2:2果場, 祖身體質素明顯輸熱, 所以落ORDER要踢番硬淨D

人地和波都開po串人係狗

插水狗

利狗小氣囉

吹能到自己既球員世界第一
成績呢？

係啦係啦笑柒你既都係阿狗啦，阿狗真係怨婦到

又廢又要認叻

熱狗隻 拳王阿里 拉美拿 真係狗黎

因為上半場贏咗

仲有肥普
仲大大聲話欺騙球證係比賽一部分

因為2:2

熱刺新一代黑哨王者

球迷一朝得志 語無倫次
你睇佢地話祖記係維園阿伯就知

屌你老母死全家

有得過志咩

屌熱 = 怨婦

怨婦=Liverpool........

舊登時期真係冇咩野 最多都係七公果時456俾人圍住黎笑 係肥普帶住班友越踢越茅 尤其最撚狗既阿里仲上埋位

下
係高登已經好撚柒串啦喎
又話人地係酸佢地愈黎愈勁
又話自己有既係未來
呢隊咁既賤種得把聲

原本MMA同黑哨都夠仆街，班球迷仲要預支式慶祝（冇盃捧話未來會有），實大把人想佢仆街，起碼有得笑，正如讀書有個頭十都考唔到既人日撚日都話自己黎緊考第一，但次次都考唔到係咪一定笑柒佢

全世界都係利

其實黑哨插水好少事，你捧隊波又控制唔到愛隊做d咩行為
但死雞撐飯蓋真係好柒

岩
攞其他隊出黎幫自己隊波辯護真系好柒

波台鳩UP都係一種風氣

Mma就不撚嬲架喇，成班輸波就打人咁，最近仲要得罪埋班怨婦，邊有運行呀

笑阿狗冇冠軍

錯就認啦屌你老母

真，唔係話幫車狗，但睇完個場之後好撚憎呢隊仆街，茅撚到.....個阿里更加係賤種中賤種

你打對面球員 mma ，我當你波牛落場火遮眼，領隊都埋，依家欠熱狗一個英超冠軍咩

領隊出聲話mma 插水合理先賤種

熱狗精神 輸波打人

熱狗仆街死啦屌你老尾

最叻人地抽水就走出黎博懞一齊抽，到比人屌就扮細球會縮埋一舊

呢隊冚家剷閪波持住英人多，足總偏幫係咁踢鳩人插水都無事

當時你有無睇清楚個名
on9根本就係其他人搞出黎

怨婦節

以前獌聯又係持住英人多4424...其實係咪潛規則

熱狗成班友咁撚茅 唔夠踢就黎收山腳

事實 睇多幾場英超就知kane待遇同其他前鋒唔同
因為kane絕對係英格蘭icon

未來隊

終於搵到條仆街

係撚熱刺fans

on9=假熱

咦唔係喎 咁七公咪都係假熱

咪串七公啦屌

成日比人串就轉移視線，話人地猁怨婦話人地阿狗失敗

睇你唔順眼係因為你隊波連最基本既體育精神都無，比車仔迫和走去推個老人家 場場插水，插到連個領隊都出黎撐 係咁黑哨仲要話人地斤斤計較 一唔夠人踢就mma

正常鐘意足球既人都要憎你隊閪波啦下話

果場黑到爆

不得了 阿利車獌鏝因為呢班波團結起黎

熱狗同韓國國家隊無撚分別

鳩屎無歷史
水杯都無個揸手
就已經學足疤獌d氣焰

疤唔計黑 其實果時勁到癲 果時有邊隊可以話一定食硬疤

好似獌未同熱結仇？

獌幫熱狗護航

食硬熱狗咪開完拖黎

真熱路過，無意罵戰

Po 入面都講過個條友唔係熱狗黎
無人識佢，亂入9up

波台D狗見到有人講野就吠架啦,理得你邊個講
人地仲要咁撚多人,搵D分身入黎UP 2句,都多撚過我地圍爐
言論風向人多好易控制

你地po夠話e23唔撚係熱狗添啦
比人抽水就割蓆肉酸到

有人唔知佢係姐,佢都係最近先多出現
有講割蓆????cap d 唔cap d

淨係佢講既野都可以bin到你2046啦柒頭

扮唔知就當唔係割蓆?

主因係得罪全英超最小氣嗰隊啲球迷

ys全連登都係果隊球迷

依家無人唔認佢係熱wo

係熱狗post都割撚晒蓆都話冇
做熱狗真係慘

咪bin 囉
輸2:0,出面D人開post 串熱刺,
追返2:2,佢開個post 黎反擊原來又有問題???

你都on99
講到追和左就晉左級咁
輸到2:0唔笑唔通幫你慶祝咩

全部on9言論等於其他隊fans分身
又唔見其他隊有呢個問題
全世界逼害熱一隊

其實邊度有講追和講到晉左級??
輸2:0你地笑得,咁作客追和返上年亞軍2:2,就唔可以??

上面隻熱狗貼波衫先啦
你地post玩緊貼波衫真熱認證呀

係呀,玩貼波衫,係咪唔撚得???關你撚事?
係認真搞咩認證既就有人count 數啦

成日話熱刺又MMA又插水
咁踢足球係咁架啦
要斯文睇君子球啦

樹深時見鹿c
咪就係多得你呢D人囉
開個post"班死熱狗而家應該谷住谷住"
好似代撚表晒我地立場咁
個個開個post 黎引戰,多得你地唔少啦

笑死 count數無你名喎

屌你老尾唔見其他隊比人引戰
仲未知自己隊波柒d咩

死出黎啦咩柒頭？

盲既就checkcheck 啦
笑撚死咩

柒唔柒見仁見智啦
係咪柒都引戰架啦

係啦 熱狗真係好無辜

主因都係隊波衰格得罪人 抽水po都只係導火線 上面個熱迷講乜都冇用 學柒公潛水啦

話明係熱狗，典會矛仇家

你隊波無嘢 輸波最多抽下水笑下
重點係你隊波上上下下領隊到球迷
都當mma 插水無問題
唔屌你屌邊個

E23 真熱，我地都已經屌鳩左自己友眼盲

真熱對自己講過嘅野負責

但假熱分身入黎9up 再cap 圖屈鳩就點都唔認

強國人喧咩

鬼咩，勁小小就成日串9其他隊

又唔諗下big6得邊隊到而家仲係0盃

係0呀

人地早過蛆記十年拎歐賽錦標架, 你出左世未呀

歐洲聯盟杯 ，耐到名都唔記得

英超呢？

SOR, 阿仙奴拎英超我未出世, 唔記得...

ching 中學生 ?

熱拎歐洲杯你反而出左世

幼稚園K2咋...教緊ABC 唱緊兒歌

係 未有2:2都係得阿妓笑熱狗 或者得閒比人抽下MMA,黑哨 自從2:2之後熱狗就比人針死

係
成班怨婦都係猁狗

熱狗反唔到eriksen
son最近都反唔落 雖然係泡菜狗

竟然冇人提賽馬會傑志中心盃咁重要既錦標

其實都係阿里同拉美拿仆街姐 其他都無咩野

最唔明點解屌單比利,踢得果D位硬淨就一定架啦
隊隊踢得果個位都一定多動作,踢死腳,攬身咁
要屌單比利既唔該屌埋巴卡約高,靴里拉,沙加,CAN 呢D啦

阿里 拉美拿 傾 三條賤種

呢幾個的確大把人屌緊
咁可以屌丹比利未？

我覺得沙加俾人笑眼神防守多過俾人屌佢

我地係熱刺小球迷 落後爆閘比人串柒都要谷住谷住
班傻閪為左抽水入我地 根本就唔會用道理

硬淨到要插人眼
踢波定打架
根本熱刺得個大力神正氣少少
其他唔係mma就插水

咁DC狗係抵插既嘅……

你講緊軌同熱嗰場2:2呀？

定係蛆同熱嗰場2：2呀？